啟德MONACO正式開售 大批準買家等候揀樓

MONACO售樓處人頭湧湧

2021年新盤開售潮揭序幕。會德豐地產旗下啟德MONACO，周日(17日)搶閘推出145個單位進行首輪銷售，因應疫情，是次發展商特意減少推售單位數量，並採取分時段等形式揀樓，但目前售樓處外仍有大批準買家排隊等候報到及認購，場面相當熱鬧。

發展商昨日截止接受認購，共錄得3,727張入票登記，超額認購近25倍，創出同區3年內新盤入票量新高紀錄。項目首批發售單位間隔由開放式至三房不等，實用面積由280至762方呎，扣除最高20.5%總折扣優惠後，折實平均呎價23,323港元，折實售價由596.6萬至1,888.7萬元，呎價20,368至25,708元，市值約16億元。

賣咁撚平太多人都係唔去

唔駛一千萬就買到摩納哥居留權

睇下清唔清到

有黨安法都敢買=_=

連登仔:全部agent來

連登仔:全部都等仆街喇 年尾買仲平！

咁多人聚集 政府又唔做野 仲話叫人少啲出街 叫商場早啲閂門

連登仔角度2021

仲買樓？ 移民啦

連登仔：好快會跌
十年後
連登仔：會跌

連登仔又燃

幻覺嚟嘅 全部都係AA影分身

支那開發商賣樓靠房托,保安/清潔/客都是假的

屌上左鏡
唔知會唔會比連登仔批鬥

個樓盤名暗示屋苑要建立國中國，搞分離主義？

咁康城呢個地方都係

最平都多過1千

登：多人移民到

8000億走資

連登角度圖.jpg

發展商要錢移民

改名Monaco就當正自己係Monaco？真係幾唔要面

其實根本無人移民
香港咁好景
移左民都趕住返黎香港搵食啦
住又住得舒服
間屋咁大執屋清潔都執死
香港屋仔細細幾百呎先好住

將軍澳康城電影節

啲樓改哂地方名當自己移左民

底線越來越高 2皮幾都咁多人

大把父幹購買力等待釋放

陳笑恥點睇

五毛！

三房大單位已沽清
項目開賣首三小時，已售出逾半數單位，其中三房大單位已沽清，包括762平方呎的2A座A室，以及673平方呎的2A座E室。而第一組買家已完成揀樓，並錄多組大手入市個案，包括兩組買家「一客三食」。
其中一組買家斥資3790.2萬元購入兩伙三房及一伙兩房單位。另一組大手買家亦斥資2470.4萬元購入一伙開放式、一伙一房以及一伙兩房單位。另有6組買家購入兩伙單位。單計大手買家入市，已合共涉資逾2.2億元，套現逾9億元。

2萬一呎起

成個市根本欣欣向榮仲好過未有支那肺炎黨安法之前, 股市樓市日日升

有錢人唔受限聚令影響.

香港地撚有窮人咩 個個都衝去買樓

全部都係aa

上年連登仔仲唱緊11月會有失業潮，銀主盤通街都係，樓價會跌3成

280呎點住...

買樓移民

連登仔十年前講緊

連登社會垃圾：香港經濟好差

賣得小 多人嚟 逐小逐小放人入去 扮到成個場好撚熱烈

真 屋企60呎 住大啲實執死

曲直難分

根本呢家好好景

十幾年前巳經開始支爆

又話今年一月見真章. 係就係真章不過係買樓潮

係啦係啦 成個場都係做媒

十年前已經係到吹。
樓假已升左兩三倍
屌你信連登仔一成都死
好彩屋企人冇信

買完可以好似摩納哥咁低稅率先算啦

香港人啲錢係邊度黎？

得大陸人買 香港人正常住公屋

Fake news啦
大把人失業
依班人去扮買家賺錢啫

金鐘連登仔：呢個價錢我去非洲揀塊地起一萬呎house有突！

樓市不嬲係平衡時空
買樓同市道/股市/ 就業率 無關
亦同剛需無關
只係啲炒家自己圍內炒
今日A君1千萬買, 3年後賣千5萬, 再買入另一個單位2千萬
炒家內循環

樓價gogogo

得連燈仔先怕

平均呎價23,323

麥記連登仔復桌

丁生定丁小姐？

連登冇十年

兩萬三一呎叫平？

啟德尺價平過3 萬都算平
可惜我唔會夠錢買

樓市GOGOGO

又話樓爆又失業潮又移民潮
信連登仔仲衰過美景落錯車

連登仔成日怨父母眼光差累佢地
結果佢地睇錯支爆十幾年累左下一代

近排股市執咁多
係人都買

恒指都上返兩萬八，仲話爆

睇吓出面啲樓平均劈價劈幾多成先講啦

連登股市賺咗喇

香港人係有錢，疫情無影響大陸廠佬班有錢人

邊個再話香港經濟環境唔好，最窮係我，仆街

買樓好過放錢係銀行既

連登前身咪高登

【MONACO開售】 首輪145伙已悉數售罄

香港真係多有錢人

係依到多窮人

做緊本地港資大公司

多數人都係諗住香港買樓

一黎人工算高50-60K

我諗好多人真係放棄唔到份人工

平到一野清
又可以加價

十幾年前係高登時代已經話會跌眨吓眼已經過咗十幾年
樓下地產廣告由百幾二百萬變七百幾八百

山卡啦果d賣10k呎
您咪又覺得遠

無錯

一早估到
呢班人遲早後悔

啟德算平喇
只係我都依家都唔知一個仲係發展緊嘅地方
點解可以開價開到咁貴

上次去成個死城咁

點解會後悔 想知

後悔買得少

香港人個個移民
AA左手交右手做市

幾多成?????

窮唔緊要
住公屋開間士多做吓街坊生意努力都會受人尊重

依度最多係眼紅心地唔好嘅人連登仔
自己廢唔認命
唔努力生活揀擇冇錢又要奢侈嫌三嫌四
終日埋怨但又唔諗吓自己咩材料，更不用期望佢哋增值自己

呢句野聽左冇十年都有八年

住緊英國?

運動冇左，回歸現實

早幾年全部連登仔都話呢班大陸人來
香港人根本冇錢上車

幾時有買樓群組

黑心淡：今次唔同

藍絲唔駛諗走呢刻買其實無得輸 環球放水低息無地

我講左4年左右啫

希望多d香港人向上流變有錢人啦

黑心淡黑心登一生最大希望
就係見到人仆街

平均劈價劈幾多成???????
有冇資料?

AA都媒做到買埋

連登仔話3成

房屋台每個post都大量移民然
移民然移民的目標都好明顯

d 人成日話97價沙士價
而家97+沙士都係企到咁硬
過多4,5年d 人又開post 講點解2020年冇上車

GOOGLE幫到你

樓市gogogo 冇買貴只有買遲

已經係沙士價 唔買既永遠都唔買

真 依家係咁qe 印錢
過幾年會反映出黎
到時又後悔 仲咩唔果時買
仲要出年開始供應斷層
依個盤黎講算平 係市區啟德

連登仔堅決唔會買，只會移民！
做水電，吸屎渠專業技術，深層清潔技術員
剪頭髮專業技術員
仲可以去農場做專業農業技術人員（耕種）
專業肉類分割員
仲買樓就係傻，我哋連登仔移民最叻

平到咁都唔知有無伏貴d先睇下買唔買

qe係印錢唔少錢 資產價格會升
但係同時美金會轉弱 而港幣係同美元掛勾
加上本身香港樓價已經離地唔少
升值空間根本唔大 最多只能做到保值

真係識玩嘅 投資買樓一定唔係買香港樓
未來10年一定跑輸其他國家
自住嚟講 香港樓價唔多抵買嚟住
有錢嘅話拎嚟做d投資 之後搬去外國住仲好

移乜民
香港人工全世界最高

搵到錢果班點會走住
出面都搵唔到咁過人工
D人退休先會諗外國

黃馮律師行幫到你們

連登仔分析樓市

識好多搵到錢嘅人 只係太後生未儲夠彈藥
短期的確未會走住
長期嚟講 唔少5年左右都會閃
對佢地嚟講 已經夠係其他地方搵份hea工做
享受生活態度

5年後 唔中嘅話 比你拎番出嚟bin c又點話

你留得言嘅 咪又係連登仔
最撚憎人連登仔前 連登仔後
一個人講嘅野就代表所有人咩
好似你依d咁嘅人 只係loser

連登咁多大戶 個盤最貴千8萬 難得你重咁大聲講出嚟

又係呢啲偉論
十幾年前開始已經聲唔少

由08講支爆 到歐債 到脫歐 到佔中 到疫情

真係聽唔少
又話幾年後唔準嘅嚟搵返我，咩蘿蔔皮呀

我唔鍾意見到人群聚集

咁岩既, 我又識唔少人搵到錢wor
個個都話移民得啖笑
要走一早都走到
使撚等LOTR

個個淡淡講撚到自己經濟學家，睇通樓市股市債市

但銀行戶口都唔知有無十萬八萬

想走又未走果d 係無錢
去到外國 唔計樓 高物價 高稅
扣剩得小小用叫享受生活？
您有2千萬過去住先叫享受生活

十年內乜事都冇
我乜都得

最後咪又係要做契弟 死傻仔

向上劈都係劈

唔明點解仲有咁多人冲去啓德

呢5年都要睇中資同外資有無走資先

又要睇多5年 連登開台聽到依家
5年租金大約100萬

快啲買新樓 賺硬唔買等幾時

向上 joy

50 尺都夠啦

個供應仲係好西
簡單講100人得20人買得起樓
20個人有5個人收左皮買唔起
得15個人買唔起

但係供應由始至終都係得8間屋，所以對樓價影響唔大，係依個供需既情況下，發展商個定價權係依然無損，所以慢提價格局係唔會變。

二手無定價權既情況下，香港仲要係睇發展商定價。我講緊10球樓下既剛需樓。

會唔會有 Monaco 群組

連登樓市專家好幾年前屌康城，而家升都要$17000尺，到出年啟德開咗airside + sogo雙子塔，市區$21000尺其實好合理，香港市中心大圍都$23000，大個仔買樓買邊定移民自己決定，唔好比人影響咁多。

見人地外國8蚊hkd買到全隻雞, 25hkd買到1kg豬肉, 食咁多一定好辛苦
好彩香港有得買百幾二百gram豬肉, 雖然貴過人地1kg豬, 但食得舒服d

真 平時落街市都係叫 5蚊瘦肉 已經好飽
都唔知外國啲人點食

投資係ok既, 自住我就唔制喇, 都未成形, 嘜都無

monaco咁平緊係搶啦 重點發展區 升都升得快過人啦

利申冇丁爸爸

馬來西亞一萬蚊租2000尺樓 香港

★銀行料爆發沽樓走資潮 港樓斷崖式冧市